麻煩會員羅范椒芬請你入一入黎

我屌你老母
好喇無你既事 可以出返去

佢老母比狗屌

笑到仆街

你意思係我係狗

比警狗屌

佢九成齋read冇account啦

有包密都未必知

學人上連登

佢又聾又盲 唔識入黎

撚狗

我嘗試演繹蘿飯心聲

你地班反中亂港，敬酒唔飲，等老解黎射Q死你地班POK街，我去英國嘆世界

終於出黎回應